粉紅上衫 白色長褲 響黨鐵站撩過女嘅 入一入黎 我想話個事實俾你知

話說大約兩個星期前，一個着粉紅色上衫，白色長褲，大約20頭嘅男仔，留意！係男”仔”！

喺某一個黨鐵站，主動行去撩左條女。
走去問佢”可唔可以做個朋友？”, “係咪讀緊書㗎？”
然後條女冇應佢就行開咗。

我想講
嗰個我老母黎嫁！佢5張幾嫁啦！佢生得你出！

你究竟係玩game輸咗？定你係真係睇唔出？

笑𠹌左

撩你老母都唔撩你

誰的老母 性感很多人call

笑死

圖or老母

樓主一定受到打擊
問你媽媽都唔問你

0分 重作

笑死 點解問老母都唔問樓主

地方的媽媽

可能係你睇唔出個男”仔”都成五張嘢

Hello 冇圖

冇得睇佢老母就直接屌佢老母

個撚個都問點解問老母唔問樓豬⋯⋯
大佬呀用下腦啦 好明顯係事後返屋企同人敍述返件事啦

屌妳老母

pre-camp來了，你們應當悔改。

你老母同你哂命有仔埋身
你呢 咩都無呀傻仔

叫爸爸啦！

我入到嚟

雖然你老母應該生得後生。。
但粉紅上衫 白色長褲...我比較想睇條仔

人哋根本就係想屌你老母

屌你老母

圖定老母

正解老母嗰日自己出街

得背面 老母影左上wts caption叫佢色狼